天華百劍斬 -28- 環さん請你安息吧 感謝妳帶給我們可愛的治金丸 (噬血狂襲合作 巫劍x劍巫)

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

今個月活動繼續會送skin以及有CV唱event專屬角色歌曲

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

今期情報

活動會送紗矢華

記得留石抽影九字

有用資料

黑色狐狸面具抽到唔好突!

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-打活動升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝 無課初期唔建議突抽既UR裝 活動裝同技全部可以突

-突破巫劍上限 game刷返黎既銅錢可以抽sr角色同裝備
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

御三家超越條件:
1. 等級80lv
2. 親密度50lv
3. 三頁全開花
4. 打完主線第二章(初級都得) 之後會喺ミッション睇到超越任務同埋帶佢地落場打200場既進度

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

上一個post
[日/台版] 天華百劍斬 -27- 求得第45簽 中平簽 王質遇仙

循例第一頁有親生女坐鎮

就黎祝3周年

其實有啲失望 因為我印象中嗰個雪菜係咁樣
game入面嗰個有啲怪怪地 好彩SD算正常 多謝SD團隊

好彩有保底
不過喺鐘意既遊戲出現最鐘意既動漫角色 無論點都係開心既

最後補上大破圖

真話講 我覺得唔合格 動畫本身尺度咁大 竟然連條學生妹底褲都唔露下

最令人失望係唔識叫senpai
吖隊長隊你個頭咩 on9老MK未睇過人地套野就咪亂搞合作啦

改名未

琉球三寶刀裡面 治金丸一直係我最喜歡既角色 佢嗰種維肖維妙既沖繩控世上無人能取替

最後為妳獻上一絲敬意 請一路好走了

估唔到你期待都幾高 太露出唔到街 將就下

佢平時露得仲多 成對奶飛出黎都冇事

好彩我女神 己經成為歷史 唔會再面世 冇期望冇失望

勁唔勁?見劍技好高下 但普攻範圍同速度如何?
諗緊留石定All in好

估唔到今次係200抽就有保底

我仲未升 等陣話你知

都唔知佢參考邊度畫
係非禮佢嗰陣先正常啲 靜止個樣好怪 同埋條裙好正

冇天井真係會好難過 200抽先得2ur

想抽依個合作
但得7000石
想等伊莉雅復刻
又想抽影九字（傳4月出?）
真係好唔夠石

40抽全滅

用下體思考肯定係抽影九字

唉 我得返500石
以後啲日子都唔知點過

我是0，抽唔到打完個event就算，未到超想要嘅程度

新手第一次抽pool
要保底先換到，幾恐怖吓

想問吓抽到UR戒指耳環會唔會突上去
見佢話突破後效果都冇變

總會有取捨 而家有保底只要keep住玩起碼叫做有得揀
同埋都算送得多 上次女僕七星到而家 如果有清活動已經有差唔多750石 一年應該可以保到3隻

長遠黎講會突上去
啱啱玩既話加劍技既野都唔好突

碎料啦 200幾抽唔中冇保底都試過幾次

耳環0突 4xx攻同40劍技
4突 8xx攻40劍技
4隻0突裝上去絕對勁過1隻滿突+活動裝
耳環以外啲裝唔洗問突上去（面具除外）
耳環建議數量多先好突上去

明白哂

我裝3隻手1耳環1面具
如果講暴力 肯定唔係千子 治金丸嗰皮
但又唔算話好廢 主要係多咗一招特動飛上天 俾手殘黨閃招感覺唔錯

btw 有冇海數珠丸 見人用好鬼勁 3下crit加埋打到2萬4

冇 共鬥淨係得隻菊一可以出黎見得下人

女僕七星唔勁咩

我係咪之前講過啲乜野

同菊一比有點廢
冇攻距唔識sir埋去
劍技又唔夠高
普攻閃黎閃去畫面亂小小都唔知自己去左邊
玩多幾場都係用番大典太/菊一算鳩數
要反擊拎隻三日月出黎都唔想用佢

反擊技始終都係手動打討伐先好用
升隻治金丸黎用下

咩事

因病離世
應該好快會公佈換CV 但都幾難配得返嗰個感覺

RIP

我仲未有治金丸

如果佢出pickup既話 我覺得值得追
因為揾到新CV 舊CV版就變絕版

之前玩過台版想轉日版，想問有冇咩網可以買初始，8591 感覺賣貴好多

其實唔露都可以好性感
如用腳夾著碌矛

又或者露條頸出嚟

啲圖google姬柊雪菜就有
張破刀圖真係平平無奇

dl 左閒魚全部都係台伏acc我想買個限角加多石號起手

再次應驗黃大仙係好靈
老MK就同個樵夫一樣係個庸才 欠軍師指點既情況底下就只會不停浪費好牌
btw 今鋪CV種田+李依真係黃金組合

新手想入坑 首抽係咪中到自己鍾意個啲大波都得

係
據我非正式統計 不論棄咗驚定仲玩緊都好
全部人都係為咗J囡囡
而當中少過1成人係會考慮角色勁唔勁之類既問題

應該都冇人理個合作活動
唔知有冇人覺得 送嗰隻紗矢華整得仲有心機過要抽嗰隻雪菜

新po留名
抽咗10抽, 中隻護士仔, 繼續留石

有人整咗個俾紗矢華鬧既集合

買左個acc 點知得個600石，想請教合作角值唔值得all in 搏一搏（j or 推圖）

要問下你個acc rank lv係咪1
如果係新帳 玩兩個月就有4000石
我覺得唔好搏 留石等到夠抽到保底先抽 600石機會太渺茫

1 lv 帳咋，乜春資源都冇想問d 限角係咪個個月都會出一次

新PO留名
就快又月尾了

係

認真?
仲有成半個月wo

BTW, 魔鐵炮出未呀....

今個月都出咗兩隻
衣裝限個個月都一隻
絢爛限兩個月出一隻

點解個立繪唔係用上面哩幅

d人炒完單車件衫都應該仲爛過呢件

環さん玩秋回2識佢

頂

我比較遲留意聲優既野 治金丸係我唯一認識佢既作品
最有印象係主線成日ちがね ちがね咁叫 覺得把聲好鬼得意就走去Google究竟係邊個CV
嗰陣覺得好意外
第一樣野估唔到係44歲 聽聲落差好大
第二樣野係演出作品唔多
我諗以後每次聽到ちがね唔係我所熟識嗰把聲 都會有種難以形容既失落感

咁繼續儲石

有冇login dmm aga
有1000石同袋

緊係有
PC版都幾好控制

呢個咩黎嫁

？同問

第2隻game

iktf 下次有機會好好培育返隻治金丸

你地有人試左AGA PC版?
想問PC版同手機版可唔可以login同一個ac

原來有新loading圖 第一次睇唔清 禁左幾10次先再出黎

每個月都有
仲有幅係新選組 加州噴茶

潛咗幾個月係時候上水換氣

其實隻給7星極開完都ok丫，都唔明點咁多人屌

咁真係廢丫麻
比人打先發動到回氣 但獄級比人hi一下就唔到
On99 果格等於廢撚左
回避時間又係多鳩餘 有反擊技
大部分時間洗撚閃咩

Hi一下就拎唔到s

加埋打活動，2個月5千都得

緊係得
但都係要用dmm黎開

雖然佢極開花係唔算勁
但本身體質數值唔錯 而且攻擊頻率又密 我睇人拍片又好似幾勁
不過都係唔夠鳥飼勁

整體感覺中上
特動係幾爽 不過打幾下就完
係極開花比d能力廢姐

我而家千二石，月尾肯定冇5千，咁即係合作角skip 得？

skip
想知道你買咗啲咩人

你本身抽到未
換咗CV再抽到就唔係佢把聲

你打哂活動同主線
打哂主線都有3000-4000石

我睇第一頁個wiki , 買左個影廣助加影水心子既acc

影=淫

新玩想儲多啲人真係留夠300抽射落想要既絢爛井
至少有10隻UR

合作pool ur得3%
唔好彩好似我咁就只係得2隻

收到，唔該晒但想問仲有冇其他角係著校服

illya我保底曬2隻

嗰陣23steps好貴

冷門驚

刷協力近幾日好似多返啲人玩
希望3周年可以俾啲新意衝喜下

呢期太忙
我連御城都少左開黎玩
天華已經有時連每日登入都未必有
AGA 就直頭幾日先入一入咁...

唔好玩gbf
天華最重要係拎活動石 全部關行一次

Gbf 真係痴線game黎

原來下個月就係

下???
咁快3周年???
我記得我果時加入果時
先岩岩Miss左2周年

佢講起我先上網搵

好正 不過冇石

3月尾就出，有冇咁快呀未有石

等再販

係時候all in了

原本以為4月

上個月先出完七星

不過就算佢下個月出 我都冇咁多石

課到保底

痴線
得番5000石都唔知中唔中到
咁快3月尾
4月都出咪唔使課囉
差個千幾石又要課2pack

一般卡池/百花繚亂卡池 > 非限 -2275石保/27300金
特別卡池 > 合作限/新衫限 -4550石保/54600金
絢爛祭卡池 > 五劍限/五劍新衫限 -6825石保/81900金

貼返等大家知自己差幾多

如果2pack就夠數我一定抽！
可惜我得3千石

肯定會返黎
最怕你今次抽咗2000石又唔中

差太遠啦
啱啱allin完雪菜

錢係一時 老婆係一世

雪菜 is wife

aga有marie rose

一轉左風格完全認唔到

更可愛

霞仲難認

個合作好奇怪
先講DOAXVV嗰邊 戰鬥服衣不稱身 著到變弱智妹
而且DOA啲衫原本款色又多又咸濕 嗰邊班玩家點會J得落aga套衫

跟住AGA我覺得本家角色仲性感過兩隻合作角 原先見到DOA個大名仲期待喺視角上會有所突破 點知仲唔及平時
最正反而係本家角色嗰批新泳裝

DOA果邊真係好撚怪so9sad
最好笑係著住兼志谷套裝甲打排球

aga果邊我覺得ok正, 可能有我鐘意既角色
不過佢DOA既泳衣真心麻麻, 有時反而係D非SSR既泳裝會比較好睇

呢個合作好搞笑 啲野完全唔夾
打排球比支槍佢影相做乜

係, 畀我係DOA課長都唔會課

相反我諗aga應該唔少人會課

30號又影九又AGA新衫冇錢了

免費抽中就唔洗課了

天華都話可以靠歐

但aga哪有袋

有十幾個

點解有咁多

唔記得抽儲儲埋埋就有咁多

咁你真係好耐冇抽過

終於完成咗730日登入稱號

真係好靚

未發育留返俾你哋

即刻入game J下先

成個大boss咁 放home畫面應該show唔哂

好似未有得抽?

30號

原來真係黑幫頭目黎

打到我嘔
一日入面解返晒合作活動同新活動

會暴走 唔錯

一日就追返哂就證明有幾休閒

睇完
唔知做咩暴走 估唔到會為個暴走加effect
然後影虎唔知係咪怕甲由 同人打到半路走咗
最正都係水心子講英文 返道場嗰個反應

討伐任務無打滿
好懶
睇下聽日有無時間打埋佢

討伐好多石呀 cp值好高

推推post

好想快d 開pool

佢果d 要打到 40/40 真係會嘔

等大家抽到冇哂石
3周年就會出 影雪 影小夜 影五虎 影瓶割

超級full auto一係堆屍40場
我就2倍速手動開技打十場左右 用獸三日月開反技

同埋我覺得佢改完版之後
好似仲load耐左

不過今次已經易打過上次打樹
上次打樹真係完全唔想打

終於打晒
可以等轉Pool先最開game了

棵樹出招時間好古惑
又會吹埋牆幾次 要用跳上天嗰招先好打
今次嗰兩隻冇咁麻煩

你有幾多石

得3千幾

同埋棵樹好似有時會打唔入
打佢扣勁少

但呢隻大蜘蛛係刀刀都入到
易好多

strong hold住先啦

因為大型boss血量係分4條
打完一條先到下一條 撞正換血條會打唔入

但今個月出果隻好似好正

我仲以為係唔夠攻 / 唔岩屬所以打唔入

點忍...

儲左5千幾石, 應該無得事

差少少
囡6825

不嬲唔追月尾
月尾玩咁耐都只係抽到小烏丸同三日月

同一個pool, 保底有冇得留到下次?

冇

真係儲唔夠石都廢事搏

真
唔夠石保同射落海冇分別

想快啲抽aga多過天華

每隻巫劍親密度有28定29粒石喎
40隻都成千啦

等我聽日表演一發入魂

留咗幾多tickets

我已經拎哂

50抽+10幾抽係個箱入面

原來套野出第4季，唔怪得有合作，剛剛追哂咁多季。話說動畫乜都露哂，但係驚入面爆完衫仲咁多布嘅...

明明平時就可以咁 合作都好保守

咩意思呀 即係我想抽3日月 非洲人要俾6825石就中到?

巴打好耐冇見
例如聽日pickup係影九字 保底係300抽

巴打 你咁都認到我
我冇玩好耐la 個保底係點得出黎
最近有咩大波女女介紹

100抽 200抽 300抽既石數量
最近從良 冇乜大波妹
聽日隻影九字唔錯

希望瞓醒中好野

唔係已經訓醒咗咩

未準備瞓

唔會住
但最後都會 但時間就唔知

驚老鼠

我諗我點都抽幾下博下⋯
希望唔會唔小心抽晒

好簡單
第一隻ur唔係就停手

呢隻咩黎

幾點有得抽?

2點
祝大家好運

1000石抽唔到

課少少就有⋯

一開始睇錯1000石又中

3250石先中
不過好靚女
對奶彈下彈下
竟然有得開極

3250算賺咗

多謝營運係咪知我上次七星課咗

5pack

3000幾石唔中

好勁 二連dash 招技7hit 應該好大力 奧義開住龍卷風好型 同影水有得比
極開花全部輸出上限提升同攻強化 實用到爆 開個技可能已經秒鬼哂

垃圾game
幾時先有得一鍵開花

真次次都開好耐
又疾下疾下

真係好鬼煩

明明好耐以前已經有人問卷提過

this is hentai

都係時候放低下了

40抽 0ur角

咁快就拋棄影水

其實都唔係咁差啫 之前都中咗幾隻 又有女僕七星

營運唔該盡快向玩家派石救市 乜石都冇哂啦

買到部新手機

睇見都肉赤
記得要好好食飯

有個日本仔留咗188xx石開台抽影九 痴線點解可以留到咁多石 夠井幾次

歐洲人味留到石

隻影九都幾廢
是旦搵隻村正/菊一auto協力都打多成倍花

屌 佢真係歐
143抽就中咗 但佢都繼續抽落去 應該諗住井埋

應該唔廢 我協力打咗場人哋隻影九都mvp
可能要開下得意技

條友抽多陣中第二隻

張卷可唔可以換其他影打？

唔得 佢係換嗰個pool有既野

唔好講笑 又真係特別彈手 好過癮

好想要呀

課
影水岩岩出果陣冇保底碌爆張卡都可以唔中垃圾驚

隊友廢先搶到mvp

嗰次真係嘆為觀止
遇上哩啲情況唯有同自己講4隻字 活在當下
發生咗既事情改寫唔到
正所謂而家外邊大風大浪 今日唔知聽日事 人死咗錢咪又係塵埃
將思緒放返喺當刻就好

普攻攻速有少少慢
滑步斬快左少少 但捽撚到手軟
不過是旦 都係拎黎j

影九用乜升好感度？thx

睇開花送邊款野

未中到
想清埋啲好感度石，睇下要留邊樣俾影九⋯

志在必得咁款

書畫

公廁一街都係

因為抽唔到嗰啲棄哂game
抽到嗰啲去協力升lv

唉⋯我覺得我痴咗線⋯

可能之前40抽中七星劍太好運⋯要今次還返晒

個背景左邊咁似老x緊佢
btw 依家保底要幾多円

其實可以等下隻 玩得哩隻game 都預咗唔可以全部要哂

今次就影九 下次又唔知整隻乜野又會好想要

個操作同平時有少少唔一樣 變咗亂咁掃

想棄驚鳥

點解 至少等埋3周年先啦

影打隊！

幾抽

抽晒
課咗4pack

aga抽晒D運
天華未抽有D驚

保到底先好去 差嗰少少石個結果會差好遠

aga我抽得麻麻 60抽先一隻霞
好彩衫袋一抽就成功將未亡人大解放 之前著泳裝都包到實 依家姣到

唔緊要啦 今年都去唔到旅行又少咗出街食飯 仲唔使去飲

過幾日生放送

仲想cap未亡人上黎, 不過你抽到就算了
佢件泳裝原本條女著我覺得麻麻, 但放晒落aga D女就正左好多

上個月同今個月都使少咗就真嘅

抽唔到影九，估唔到其他想要嘅都唔出⋯出啲唔想要嘅⋯

今次個合作重點就係抽未亡人套野 嗰兩隻角都冇咁緊要
其餘泳裝我覺得都一般 係BBA即係同未亡人同款嗰套情趣泳衣值得抽 不過BBA本身唔缺露出度高既衫 所以相對地冇咁重要

D錢用晒去課GBF
無錢課天華了

冇所謂啦 最重要係堅持落去
可能哩刻啲石冇哂覺得乜都冇
但其實hea下hea下又會回返

之後又抽鬼哂變返咩都冇

原來天敵稱號50lv就拎到
之前重以為要打到100...

今次例外 之前都100

書, 畫

有冇LINK?

3000幾石炒晒
果下感覺真係連game都唔想開

想等埋下半先抽

未亡人係正，但係抽返黎得個望

aga勁黑抽到最後先抽到未亡人
抽新角又50抽 0new
原本諗住今日唔洗課 結果課翻落AGA

多謝課長令我有機打

咁我想問 玩aga仲有咩緊要得過除未亡人件衫
連哩個task都要諗做唔做 你真係白玩
仲要有十幾個袋

好傷
其餘係得金髮有睇頭 另外都係伴碟 大大件外套都唔知想點

就好似啲扭蛋
有一隻係春麗搭阿隆出合体技
其他就青狼蘇聯佬印度佬honda

都要多謝冇錢食飯巴同猫巴
天華今日營收彈上25 先至唔使執住

正常呀
但道氣好快過 因為啲石真係返得快
你記唔記得我三日月猫6千幾石收咗皮
上個星期咪又可以保底接老婆

抽到1/6 差未亡人
嗰下我有個衝動立即del game

之後死死地氣抽埋佢

係開第二個ac既時候了

唔開啦
睇埋3周年咩情況

算啦
本身我都半放置play

咁會攪到好複雜
再加上佢玩緊gbf 係gbf
gbf係要一日玩30個鐘

我建議set影水做愛刀先 然後哩3日抽3分鐘出黎login望一望佢 喺gbf瘋狂擠壓之下你見到影水聽到佢把聲就會覺得好治癒
然後4月2日晚睇埋大野柚布子做3周年特別生放送

之後就慢慢玩返

屌你，畀你講到玩呢隻game既存在意義都無

我等埋啲愛角出乜先再安排抽衫戰略
射晒又唔知儲幾耐先儲得返

一早Set左佢做愛刀了
佢係我唯一放唔低既理由

點解會有咁好既女仔

屌個討伐成日中炸彈扣血

我打法係斬幾刀就閃人（4刀到） 等佢放左炸彈先再打
如果斬緊果陣佢發光儲力就唔洗閃
開反擊反
除此之外就係要小心比蜘蛛爆菊花

9up左一大輪 其實大部分時間都係非s
1lvlv咁上.....

我個打法好無恥
首先鬼丸好友 一開始小龍分身開哂4個箭雨
之後換影媽得意技無敵4次同期間放八千重再開奧義
然後再換一隻正常打收尾

我而家用牛王，佢儲氣就掉樽，可以counter

原來日光一文字件萬聖節衫咁淫賤

牛王追尾唔知係咪點太高，打打下會穿王

唔明

你講一講忍唔住拎返出黎J下

不過唔識日文所以唔知佢講乜 淨係知佢成日鬧人

升角打30體神橋好快
又有素材

咁難中,又食白果,我都係儲夠6千幾石先抽絢爛祭

好彩既話1千就中 然後下隻又保底

難道係大名鼎鼎嘅pad po腳控鐵球巴？
竟然有玩天華！

原來討伐冇警示個D炸彈係隻細BOSS怪出嘅

影老母疊4攻BUFF真係好大力,睇黎要重點投資

明明係影九個角色故事 俾影水搶哂鏡

而家有投技易疊好多 不過其實投技點出

推隻怪,有圈圈喺敵人個身再撳攻擊

4月1 又黎金棒

未亡人即係邊隻

黑長直

有冇圖 定你地講緊另一隻GAME

另一隻game

唔棄驚鳥

又中
一個二個唔係勁歐就勁有錢

btw 影九開住奧義仲可以開技向上射
有人直頭用交換所cast技 型到

你望下今日幾多號

好難估
話唔定望下幾多號先係個joke用黎呃我以為冇抽中

40 抽 成功中左但呢隻有勁
[url]
網址[/url]

佛心驚廿抽中咗
Btw 差d miss咗大絢爛

咁易中嫁咩

LV50就有稱號,原來唔洗LV100

4月1

巴打已看破一切
原來係愚人節fake news
假啲 假啲
呃我唔到

前排打石保底菲特就擺左響到
呢隻驚有得捽腳會好好多

影老母又係好正

乜AGA有flappy bird玩咁搞笑

最近兩隻角色破衣都玩腳
鐵球巴有冇腳評

手殘玩家，淨係識auto

我都係

最多過得1條

奶飽佢 好臭

Holy shit!
比影水洗左腦 ....
不過冇影水

Konosuba

有動畫版就好, 睇住果幾對野係度fing

金毛仲有冇用

哩隻好少見
我有既話會用 因為罕有

sorry我係講合作 會飛個隻

菲特好用
識麻又識推走啲怪

係咪仲係要3 面具
極覺醒影水心 定佢先

影水先
用耳輪>手甲>面具

菲特就耳輪>面具>指環

想問而家個3個肉棒先輩活動點拎ur 刀裝

交換所又冇，隔離個個選項又冇

佢好似係之後派去禮物盒

肉棒先輩

即係打晒d 關就ok?

定係login就有
我都唔sure 以前係打哂跟住隔一排個盒就有

event完之前已經開咗既AC都會有

隻機械津田乜料

手操角，Auto不向

Auto真係弱
同埋極開花 奧義同技傷害上限升左就勁好多
30體阿依子 行埋旁邊開大禁多下主動技就死左

補番圖
4秒

獄級一樣過到

奧義其間俾人打中扣唔扣血?

扣

唔知做乜 睇唔明
但啲日本人覺得幾有趣

所以影媽至係最強2倍速冇腦角
無敵分幾鐘等好友打

影水劍技本身都低，都係裝耳環先？

生放link

佢三個啲eye shadow做乜鳩
搽到好似幾日冇訓過咁 由其白石個妝

千鳥係咪雷切丸進化版
H咗好多

出機械津B

望到覺得有d不安

原來4月26日先係真三周年生放送
到時會有李依 牛王 大尉
個大尉係做乜鳩

4月skin係私服

我知道點解小龍冇skin
唔關營運事 亦唔關CV事
係畫嗰個失咗踪

轉人畫啦 畫得出聖誕小龍 畫唔到新衫咩

隻驚好似得2個人冇新衫 其中一個就係小龍

影九個龍卷風整得好靚

影九對....

腳整得好靚

你地應該未打過哩隻

主線唔係有咩

係
乜除咗我有人打主線咩

Clear晒為左拎石

3周年送嘢少過嚿年嘅

今日只係直前
不過往陣都係送一隻UR

上年好似係連續10日免費10連抽喎

唔係過年咩

咦？咁係我記錯

影九面紅個樣真係好正

著衫著到咁唔檢點真係想狠狠咁教訓佢

乳交一流

想HEA下拎黎丁下
我搵taobao 得多石號 ，應該買呢個？
有無D咩正囡囡推

多石號正呀
但係幾多石先
同埋要等開pool先有得抽 通常月尾
好似話去某魚會好啲 可以去比較下

囡囡今期最hit就［影］九字兼定

另外［給］七星剣 ［影］水心子正秀［影］ソボロ助廣 都係多人想要

水著有［海］鶴丸国永 ［海］瓶割刀 ［海］江雪左文字 ［海］数珠丸恒次

兩款三日月

另外仲有啲合作 夏娜 奈葉 天使 雪菜 依莉亞

絢爛祭打後就係限

我真係完全抽唔到限定衣裝

因為通常都會skip
我都係得3隻

棒球裝依經派咗喺禮物盒

我係咁
鹹魚你好鬼歐 我都只係多你3隻咋
你合作 菲特 奈葉 伊莉亞 紗矢仲有邊隻

得常駐pool個%高

限定衣裝都多過我

1隻咁大把
同埋隻「誠」用卷換係味可以唔計

一隻合作同限定衣裝都無

wa 你都9隻
做乜合作隻矢紗華都唔換

前排多嘢做miss jor

一隻5劍都無應該入邊隻好?
數珠丸 定 鬼丸?

大典太？

三日月

3日月
Auto向就大典太
高難手控&劍技隊長&大波就3日月
最好就2隻都有

我覺得應該推爆依個post等多d人玩依隻game
全部囡囡日本出產原汁原味
唔洗好似艦b咁 d囡係幾好j 但係支那game總係有條刺係度 又要比錢支那廠賺
但玩左咁耐+同事又一直玩 唉
宜家係日版大頻係咁洗武漢肺漢/吊柒支那比個藉口自己唔del game（大部分l2d大波skin齊 身為死廢柴毒撚真係唔捨得d虛擬老婆）最多以後唔課金姐 sorry 我就係廢柴

虎御前個結算pose好q
不過用落好廢

上年開始dl 左隻叫少女咖啡槍既game, 玩左大半年，點知又係支那廠，最後都係冇眼睇del 鳩左佢轉黎呢度玩好過，玩都玩得安心d

限定衣裝都係課返嚟

你講普通定棒球員

我都有玩過日版 已Del

我覺得艦B班人玩還玩 但要清楚自己既位置
首先如果佢哋自己低調玩 根本冇人理 要傾可以開tg discord
但就偏偏開個post喺連登
咁好難怪人會入黎嘈 同埋俾人鬧就好潛啦 但係死都要反駁 仲搬埋天倚出嚟做擋箭牌 越描越黑

至於天華其實我都一直推緊
但反而人少少都唔錯 幾有毒撚自成一角浪漫感

2隻都正
我得普通

呢幾日點解好似冇活動
雖然終於有時間推主線

我覺得隻game咁耐都係咁
好休閒。。。
就算有活動都係一陣就搞掂
除左獄級討伐同壓制戰（拎稱號冇實際用途）

啲女好正
但係app store search唔到隻game既？

近幾日係生草
今日有雷切丸活動

第一頁有link

R.I.P.
治金丸真係配得幾好

你地全部玩日版？ 台版新出？

原來執埋

冇計 賣故事同人物既小品遊戲喺港台好難生存

佢真係好特別
特別到我好耐以前專登揾過wiki

隻千鳥又係當特別版
寧願佢出新角

心意化粧

咁嘅安排都ok吖

要買晒3周年啲召集書，都差不多3萬yen！如果五劍step都係1萬yen左右嘅話

我係味睇sao上腦
心意化粧...

所以幾時先改ui同loading
次次開驚玩有一半時間都係loading

今個月

sao都有哩樣野
已經睇完今次個故 因為有波泳
重點係3-3 雷切丸跑步
其他可以skip

啲刀幾靚

千鳥SD

又中

Sao叫心意技
好拿膠的 ff下就可以殺死你

即係遲D其他巫劍都會用哩招黎進化

波永個配音都配得幾好

想要把刀多過條女

2年幾無玩 點知個ac仲係度 依家要點玩 有無人俾下方向

等月尾絢爛祭/有勁野先抽
因為宜家個pool隻千鳥好似唔算好勁
普通關冇咩難度 小烏丸一隻都夠做

然後爆死棄2,3個月 再on返2個月 再爆死棄2,3個月 無限loop

有保底唔怕！

千鳥我覺得算勁 普攻帶屬性
巴打要先揾lv200以上既大腿 最好係鬼丸
然後將菊一文字練好 極開花全部點兩格先

原來小烏丸有80 咁將小烏丸極開花先 除咗加防 每樣升兩格先
俾加劍技既裝佢

我都幾肯定江雪有心意化

真係唔算勁,係隻追蹤雀特別少少,但太慢

把聲同個角色好夾

我就係爆死完game都唔想開
依家係等佢周年

多謝大家意見
估唔到2年幾後小烏丸仲用得著
但想問下極開花d料係咪一定打協力先合到

呢隻2.0 真係......

協力只係其中一個途徑 平時活動都有得換

想問下 2年你個箱有幾多石

等三周年抽step換隻五劍返嚟！

5千左右 就係我張圖果度 果陣我應該抽到唔夠一抽棄左

儲到6800，必中一限！

玩多個月夠6800抽新影角

古賀巴今季除左必睇果套輝夜姬之外
仲有無咩心水推介?

單睇陣容故事作畫 下面幾套應該好睇
社長戰鬥時間到了
果青3
格萊普尼爾 哩套個學生妹好正
阿爾蒂 講追夢應該都唔錯
隱瞞之事 有李依 睇幾集先

有兩套睇左

社長睇左1集
感覺都幾悶下

隱瞞之事 幾好睇

另外果3套望望先

梗係睇怪怪守護神啦

動物新世代BNA 都唔錯

笑撚死

社長又真係幾悶
轉睇怪怪守護神好過

吉田曜應該好睇

升球大墊

幾正

今日共鬥更新

一場快左好多

今次共鬥影角主場

點解
開場奧?

10秒唔使

阿爾蒂可以做老婆

諗住趁假期搵D舊番睇,撞正死網
而家要靠Google Cache睇

點解我係打19逢魔爺

係好煩
我去木綿 同巴哈

想問下隻石切咩評價?
見佢個奧義開盾防幾有用

冇乜用
討伐打到後尾拎S要5分內
打得快先重要

煲緊舊番 小魔女學園 好正

未睇真係要睇
仲有劇場版
我嗰時都有介紹麵麵睇 但佢睇咗一集話唔啱睇

金髮大波學妹 完全唔似細過男主

咪就係...

今晚播輝夜姬 希望黃viu有 近排啲網死哂

13/4終於可以郁動下

有

係差在準唔準時上到
有無漏字幕

支持
今季最緊要全部工作人員都健健康康 唔好因為趕工而出事

千花好嘈 好正

課啦 望

中間玩個白痴game好好笑

乜依家reddit多咗咁多古靈精怪rewards
本身今季應該係又Sao又re0又果青 而家冇哂對手
應該可以輕鬆上哂karma&poll ranking第一

暫時第一集都仲Keep到水準

係
好感動 桃花依舊

再貼

講下點打先
要準備雷火水各一

套 格萊普尼爾D 打鬥畫面出奇地高質
呢套野整體都比想像中好

估唔到咁好 第一集啲火焰好似係cg黎

第一集都仲係停留係覺得女主好好J
但係睇埋第二集真係覺得呢套值得追晒佢

未睇第2集

快d睇

睇完頭幾分鐘 布偶裝魔法少女
再睇多陣
wa~ 好淫 又黏又濕 兩個人合體
H動黎 係差啲衫未溶
未睇快去睇

我都唔明點解要著剩條底褲入去

即係3超主角啦

實有人用御三家打到上100
我就應該不了

應該除埋 咁就唔怕整污糟

個監督有料到 分鏡幾好 順暢清楚 係有啲位會偷格 但控制成本無可厚非
頭尾bgm好聽 由期最尾話要同生共死嗰節

可能本身對呢套野完全無期待
所以真係完全超出想像

又改名

見人開live用鳥飼打
已經打到上50

條女幾正

新手
點打到50?
成日打到30就打唔上
d boss變到好硬

初初以為係佢個女黎
兩個都叫鈴木

btw
早幾日見到一條分析輝夜姬點解好睇既片
一陣Post埋出黎

我用三日月打算

我都以為係佢個女
咩鈴木W

個MV好靚 daddy daddy do
都幾洗腦下

睇到中間就忍唔住搵左黎睇

講漫畫邊幾集冇移植去動畫講得好好
監督心思好細密 以後佢造既動畫都要追

頂
好老餅 啲舞好怪好肉酸
但係又好好睇好好笑

哩間中學好似歷年來都係復古風裝扮比賽

打完雷切丸個故事後好想要隻波泳！

波泳正野黎 雖然冇波
竟然仲未抽到

俾有影水既朋友

最近玩返，有一張召集書想問下換邊隻好？

刀裝有d咩？

其實之前都唔係玩咗好耐，無乜好嘢

要勁就揀大路多人用果堆e.g.鳥飼/村正 etc
再唔係睇樣揀 唔洗煩
反正冇裝我覺得揀邊隻都差唔多（裝備影響最大）
本野有冇限期？冇就可以留起佢等遲d先揀

好似無

冇抽到⋯幾隻舊嘢都抽唔到，唔靚嗰幾隻新嘢反而中到

雲落同宅女都正喎

鳥飼勁到 佢招技回得好快
次次討伐唔使理剋屬 25場S直上lv100

可惜我係中石切波切西蓮典乜割嗰啲⋯⋯

有冇咁勁呀

見人升滿哂 一萬攻左右
集氣一段可以打8xxx*3

悲報
4月26日三周年生放送因為武漢肺炎改期

....

係咪要手動？

討伐可以自動打到100lv?

獄級要
獄級以外auto

咁即係三周年活動都延期？

應該唔會掛
係個生放遲咗

原來咁就3年

係時候回家

打一隻放倉

討伐用咩打

打到2x lv停左了（影九，鳥飼，狐狸）
依幾日都係度玩ff7愛麗絲好正

隻ff7真係好正 全部npc會講野 係差乳搖要扣少少分

愛麗絲擊掌果part沉左船
希望今次有個好結局

Airith冇得搖tifa
Square enix色情方面好似限制得好嚴
明明d角色咁正

Aerith

係古留尾根個肚腩先識搖
如果tifa整埋識搖真係不得了

點解要整隻機械人出黎

睇埋今集輝夜姬之後
相信古賀葵已經正式向大家證明
佢係一個非常有實力既聲優

fuck 我尋晚諗住睇但係訓咗
跟住醒返都唔記得
而家即刻睇

好好睇
嗰part勁到有病咁款
分3個嗰陣已經覺得好顛 點知仲有
正如一個魔術師玩到完曬喇 比人除曬衫喇 都能夠喺頂帽度抽隻白兔出黎
神奇！頂級！超卓！
古賀葵同小原好美 兩個都配音之鬼 能夠喺輝夜姬一齊出現 真係有今生冇來世
雖然只係做咗兩集 我已經心諗可唔可以唔好咁快完

仲有OP同ED都好好聽

佢個水準係完全超出左我既預期

即刻入左古賀葵Twitter LIKE佢個POST

睇錯咗like我個post

打到68lv越黎越多血

勁
我用影水 影媽 夏娜
去到高lv爆波斷技應該幾吃力

去到92lv 0傷都s唔到 ...唔夠力
重要打8場點頂

已經好勁
我見人地分幾鐘打完

終於打完
以後都唔想再打

最尾佢開大你係打爆啲波定行埋一邊

桑名

想博s 5分鐘內殺建議打爆佢
如果已經比怪hi到/想安全打就行埋一邊
我最後8場的多數行埋一邊算
8場得一次4:xx到（果場心血來潮打爆晒d波)不過比隻槍吉到一下都係s唔到

等我幫佢抺汗

開始有免費抽就通知聲
到時先入game

其實可以捱一下攻擊 帶兩隻滿血裝

U mean2件同屬滿突血攻裝？

入啦 已經送緊刀裝突破

一隻打人得幾百血 另外兩隻塞血裝有幾千血
9成血以上過就S

好

一陣送機械津B 希望畫得H啲

機械都岩..

3周年Step up好貴...

金幣先有得抽五劍

19歲以下每月課金上限得1萬yen唔使抽

6419石 依家係咪無野抽住？

27號會大update
我覺得實勁多bug 以佢既技術力

等賠石

隻3周年角幾正
有集氣特動

今次3周年又揾咗好多CV配
好似係巫劍歌唱比賽 大典太做司儀 唔知會唔會唱返兩咀

15000yen天下五劍⋯有啲貴⋯

其實都唔算貴⋯係我冇錢

呢隻正
未抽到

陸奧嗰段好正 好好笑
唔識日文都知佢做緊乜

自選5劍其實幾吸引，我玩左成年都係得一把

但哩排抽到 代表你抽唔到pick up

exactly what happened to me...

CLS⋯15000yen 1個UR巫劍都冇⋯伏到
UR刀裝4、技1⋯好彩有一塊狐面⋯

而家有數珠丸同大典太，係咪換三日月好？

多謝試伏，依家連課都唔想課

三日月開左花之後好癲

狐面仲好過抽中人

睇樣揀就得

可能只係我黑仔啫⋯

巴打都支持下營運，等人人有機打啦

月尾係咪會開返個用石抽嘅大絢爛

中左童子
換數珠丸

會

打到lv48 已經覺得難打 啲波一下技清唔哂

咁到時先抽

冇鬼丸 童子 慳番d錢skip算
雖然有保底 但我諗中左都唔會拎出黎用

最重要係愛

用三日月下下都斬晒3個波,打唔爆再用得意技,暫時直上到68

用咗兩張召集書，一張換咗波泳！一張換咗三日月！
仲有一張無限期嘅遲啲再用！

幾時有送抽？

Step3抽到 係咪夠爆機了？

刀裝先係重點

跪求問埋要配咩刀裝,雖然唔會特別抽,但想知個方向,3攻2劍技咁?

劍技型 個人原本有大概100～150up劍技
簡單唔想煩通常就係 2面具3攻裝 1面4耳 （滿突）etc..
劍技型有耳環落耳環就實冇死
但實際咩組合打到最高dps
要睇番你件裝突破次數 d技攻擊力係味固定
個人劍技高低
同埋有d boss暴擊抗性高
宜家好多時純攻+屬性重勁
非劍技型 就全攻
再詳細d就上巴哈爬文問人 我都係係果度睇 再自由入修練場試

打錯字 自己先岩
同埋劍技低 極開花攻擊加成越高
相反 劍技高 極開花加攻個倍率就會低

石緊要過送抽 送嗰啲抽都冇限
login有280石

要加入頭POST

見3周年又開返game
等唔知幾時又打到訓着/係咁update又龜速download把鬼火del game

27號睇下攪成點

希望唔好再龜速LOADING

拎三日月打michichi即刻輕鬆好多
納刀mode普攻幾下就清哂3粒ball 趕唔切可以放技反一下 乜鬼都爆哂仲扣埋佢行血

村正打依關都唔差極開花又有根性增加生存能力
頭先試左場出三日月+村正打101lv
3分鐘就搞掂

我而家先58
村正係點 靠佢得意技定奧義打一輪然後收返埋

三日月打波
其餘時間上村正
如果村正有奧義唔洗換番三日月
反正秒到3粒波
係控唔到 想s就睇彩數
感覺上通關難度大減
根性我點左4下基本上都幾難死
唔似鳥飼中一下就爆衫

究竟你係點玩 啲小怪煩到癲呀
要完全唔俾佢哋hi到真係超勁難
我而家係將另外兩隻谷到三千幾血 由得啲小怪打幾野先S到
學你咁完全冇損先S 我諗我實掉爛部手機

其實我都手殘 大概5-6場先s到1次
有時最後比d槍兵hi到真係火都黎

活動隻UR係咪搞錯左週年同愚人節

隻野係幾過引
第一次出現就係愚人節event
btw試下按實儲氣

痴線，好玩過好多普通UR

LV97 3:35搞掂

我都90
連斬dmg leader skill好好用
兩隻加埋50%

打完
差唔多場場都俾棵樹 槍兵打中

冰羽呢

近排玩緊乜

3年一件新衫都冇

動物之森

動森post唔見你啵

個島太毒 唔俾得人入

是咪有啲工口圖

入面d小圈子 新買唔識玩上去問冇人理我
之後就冇上

要整好麻煩 要一格一格貼

我遲成星期玩都冇事啵

有上炒蘿蔔post 去人地個島賺左成千萬

好淫蕩

買

聽日就會知個更新攪乜

等緊12點睇輝夜

輝夜首ED係咪啲經典歌翻唱黎
感覺上好耐之前聽過

第三集極高水準

千花喊嗰度
白銀個月姬故仔似係伏筆
如果輝夜之後要離開 佢都唔會放棄

笑死

好衰

唔上黃 VIU 睇正版支持一下??

我上黃viu睇
圖係reddit啲人cap

今次真係被佢帶動到情緒

live

平時咁開心既千花 喊起上黎威力唔講得笑

係...
今集真係好鍾意
我應該會睇多兩三次

2刷完
再仔細睇月球同啲冰畫得好靚

仲有錢整新PV

大典太2.0

4月29日

營運痴咗線 300連

又合作
今次真係炮姐

送300抽真係誇張

250石

最尾啲畫鬼5馬6 有啲都唔知畫緊邊個

個新UI唔錯
唔喺度貼了 聽日入game會見到
如果login到的話

幾得意

唔明點解佢會學生 係都歌手或者女巫

又有校服

幾時有得抽炮姐?
生放送石幾時送?

炮姐！

唔知

石就應該聽日信箱有

Shit⋯⋯出炮姐⋯
哪有石⋯

大概有一個月時間俾你預備
大典太就真係突擊 幾日後

月光蝶都玩埋

要連續登入30日好高難度

幾鐘意哩隻

而家得1000石，我估5月後半應該會出啦，清埋新故事，最多應該都係得3000石⋯

大典太月光蝶好正！不過要放棄啦⋯
呢排新巫劍突然出得好密

我中另一隻！有啲想換！

都未有得抽 你點中

中咗我個萌點啫

新UI 第一隻見就係大波

幾時實裝？

4點

好似係快左些少喎

嘩屌好正

想快d 入game

不過得5000石，點搞

好快夠6825
今期送好多石 陣間更新出事又送100

UI睇落幾正

6825 係夠保底一隻限？

置頂咪講左囉
你係咪想用晒6825石先中

以為開錯左友奈然後心諗唔係丫，應該一早del撚左友奈架喎

出炮姐，依排手氣差，我驚我會破戒

d錢終於有用，記得去換野
討伐章又可以換ur突破道具

戒係用黎破咖

好可怕，我係咪會死

生放送石呢？
得10粒既?

係喎，自先

係快咗

未派

嘩 DOWNLOAD快左咁多既
5分鐘DOWN完

我d fd都話有快左但我一d都唔覺
係咪因為我仲用緊廢機關係

刀裝一覽最明顯,冇晒轉轉轉

Home背景會郁 但只限基本背景

入Game嗰下依舊慢
其他位快咗

營運竟然仲投資咁多錢落隻驚到

Home去quest都係慢
但有得重接快咗好多
同埋見到SD跑 如果唔限死隊入面第一隻而係random就更好

開game 嚇一跳 以為玩左第二隻game

石抽個堆垃圾裝同技賣左佢會有交換礼
50個可以換極巫魂

德政我呢d 非洲人有福啦

以為入錯GAME

以前賣嗰啲有冇得回水

我好多蝴蝶結同戒都留左，突滿晒
諗緊賣唔賣

我覺得唔使做咁多
加個自動重接制 然後黑loading位播event bgm
兩個修改就夠

仆街 佢拎日任野嗰度
default通常會拎埋巫劍mission戒指
有一日唔小心拎咗就仆街

d戒賣哂

點解唔拎得?
我拎左好多仲突破埋

唔夠刀裝用 戒都用埋

棄驚半年 甩每日有10抽返黎
下載快左好多 但入ui個版面都係慢

除左加保底之後
隻game有乜嘢變動??

冇位

銅錢可以換野

賣走石抽返黎既垃圾有道具可以換魂

多咗個3D Home背景

冇乜大變動 都係收集J囡囡為主

合格

技有屬性睇都好方便

嘩屌，不過這些機會不是我的

啱啱抽中咗

抽到隻人就有 應該會復刻

有内衣寧捨唔同

btw 死海豹

啱啱見佢3周年先dl返，不過OT到7點幾先放工乜都問唔切，等緊佢出絢爛祭

樓上咁強運嘅

成個post 得我一件ur 都冇

新界面感覺上好左好多
有d 位好似Load快左
有d 低能位就大大改善左
整體都幾好

真係令人想開game 既意慾大左d

依家係每日送十抽?
連續送30日?

你仲有29次機會

一件UR都冇

我入game差唔多時間
有人對比顯示快咗十幾秒
最方便係重接任務 慳勁多時間
同埋強化 隊伍換人都快咗好多
最可惜係冇大bug 冇石派

但新UI有一樣野我係好唔鐘意
就係字體
舊字體係有種書法風格

我覺得最方便係收任務
以前要一頁頁轉

佢依家似東抄西抄整左個初版出黎先
睇下佢之後會唔會再美化

見你地推介dl 摸索緊

覺得舊版ui靚d
雖然依家load快咗
希望會再執靚d個UI

應該要下年
我係佢就唔攪咁多野住
整好啲關卡同協力先 好想佢出協力討伐 就算只係可以兩個人打都好

而家日日送10抽 抽足一個月

同埋要認真諗下點利用chara song
要揾位插播 其實佢要趁loading或者睇劇情嗰陣起曲先聽到
而家咁樣出牌係浪費緊資源同心機

Sad⋯⋯

我都有同感，到而家都未好慣d 字

28 次咋連續兩日都冇

改版之後真係明顯load 得快左
之前慢到連game 都唔想開

我一失眠 就會訓係床玩呢隻game 認真

以前

係咪等佢load 等到訓著

有啲人話愛刀距離遠咗 要求拉返近

不過應該係想配合個3D背景先整遠咗

個窗會跟早晚變色

次次都等到唔記得咗走去做其他嘢

今日機率變返正常

「銅貨ガチャ」では刀装や技、強化素材などが排出されます。また、超低確率ではありますがURレアリティの巫剣が排出されることもあるのでとてもお得なガチャです。

真定假

佢個排出表有堆常駐角個名係度，不過未聽過人中

0.00000000000000001%UR

想你地燒晒D錢,之後銅錢換嘅野再貴D

有1.2億
撳到下年

邊d有3d

依賴load得快咗勁多

基本背景先有

交換所d巫魂已經俾我換晒

我有17粒
長玩應該唔會缺
冇錢食飯巴應該多到可以換水滴

巫魂仲有14,好似換過3次水
極巫仲有8 now
而家討伐章都多到要換埋巫魂,之前唔會換

咁耐冇玩 更新竟然唔洗5分鐘

首抽洗唔洗刷？
依家抽抽咩pool?

個任務真係改得好
之前見有任完成,係咁look曬全部先知邊個任完成左而家終於唔洗

到底係呢隻驚汁先定小龍出新衫先

刷
戀大三原
又或者30號下午2點刷校服大典太

要等畫師上水

兩日已經清哂活動換哂野

古賀巴

啲技 裝應該點處理

裝初期唔夠，唔好突住，到慢慢多裝夠用後，就睇下想谷邊隻，突晒佢啲裝！但耳環儘量唔好用耳環嚟突，除非你有好多好多，或用道具去突。狐面就唔使突。

技我就全部突滿佢先，因為活動送嘅唔少都好用，可以用住先

係咪聽日會有大絢爛？

會唔會太歐

NR果啲應該食定賣

改名巴

全賣

懷疑啲新帳特別易中
我個分身3日中5隻人

記錯咗 係今日

要all in了

如果300抽中到物吉貞宗、乱光包、謙信助宗是旦一隻就好！

同你差唔多 物吉我已經有
乱光包>粟田口>謙信助宗>雲落
是旦中一隻就好

仲有想要宅妹 下期有可愛兔仔衫

真。佛心game

粟田口

粟田口正呀

免費抽仲未中過UR

準備射落海

抽咗1嘢博大典太，結果出咗乱光包！
都好！

我得個頭飾咋

大爆死祭3次10連+3次免費抽

得1隻無愛UR突1+1件陣羽織
我都係返返去玩御城

非咗啲 連裝都冇

唔合格
隻鞋搶哂鏡

成部高達咁有火炮 月光蝶

繼續留石等炮姐
不過我估都要課

大典太Gundam，睇片笑左

我依家我千鬆啲石係身，好擔心唔夠石抽炮姐

雖然係台服 都覺得慘
冇公會/pvp既game喺港台好難生存

雖然對大典太冇乜興趣，不過都出咗點都禮貌性一次10連

新手
而家要打咩關練劍

屌我all in 左都唔中，又爭58抽先保底渣都冇得剩冇啦冇啦

我好想大大力咁屌你我想揸gundam 呀

有活動經驗關就打活動
冇咪打高體關
打得贏獄級就打獄級

有個衰啲嘅做法，開入去共鬥獄級等人carry

想請教要挖石係咪得算升親密度呢一個方法仲有冇其他方法可以快速挖石

送禮、成就、任務，送禮應該係最快

一隻好似37石
睇你有冇咁多禮送同埋咁多刀未送囉

2500石終於抽到童子切

例行月尾十抽收手

好彩平時慳住送，而家要諗計揸多1250石先保到底

活動15體其實都好快

10抽仆街仔

我都係10抽中童子切，不過係抽咗10次11連

嘩 你差1250唔係差250
只係靠親密度拎唔到咁多 你望下成就

1250真係高難左D
推關先啦推哂就當我冇講過

只要你邊諗「屌，我都唔想要，不過既然有就抽啦」邊抽就ok

然後，你會真係咩都抽唔到

真理
BTW非哂一問
五劍缺童子數珠
殉難有七星小烏
影刀有九有助廣
普刀除左近半年新刀之外基本都有
係咪專心儲石抽想要嘅女女
利伸除左影之外一把字頭刀都冇

第一部推晒啦點解呢隻game 對非洲人咁苛刻

呢隻GAME係想要先會抽到
我就係成功例子

仲有第二外傳幕間同第三慢慢推

strong hold到夠保底先抽

第二部有15章
外伝6章
幕間2章
第三部8章
normal 620石
打埋Hard多620石
又真係夠 但hard後面要S對新手難咗啲

我連第二部上級都未打

有無敵既影廣助應該都得既，不過要完pool 前打晒就好攞命

你最好2 3號位放滿HP裝
可以唔使下下俾野打中就Re

我計錯咗 一關5石
31章總共155關 normal有775石

收到

好Q

宣傳下先

而家係入坑時機 日日送10抽

黎緊有砲姐合作 新手玩得黎會夠石保底 一定抽得到

應該係

炮姐

升緊親密度拎左250石又衰左點解玩咩game 都要保底

正所謂 一個人食幾多著幾多

新入坑一問
首抽3隻UR係咪開得

想問黑狗面具個個劍技補正係咩意思

劍技=爆擊
好似係

而家要抽特別版學生大典太

劍技加爆擊率同爆擊傷害

每日十抽

終於中New

可以換衫啦

乱光包個分身日日出貨 已經8隻

玩左兩年都未中小龍

好高質

隻Game改完AI真係吸引左好多

UI 先真

以前又慢又各種既不便真係太趕客

佢用材質換loading time
有啲似window desktop轉做basic theme得返啲實色框慳資源

btw 今季套轉生大小姐毀滅end幾好睇

果套今季三甲之內啦應該

2萬羊11抽

set錯左價錢???
之前好似無咁貴

琴日先話爆死到嘔

今日

An機錯標價 正常係每金貨1yen

原來銅貨抽返黎啲R垃圾裝都賣到粉紅飛

今日食白果⋯
仲未中過UR巫劍

不過講真，saitom呢兩隻大典太都冇佢畫嘅xenoblade 2嘅光同焰咁正！

10抽就中

如果有合作光同焰既話一定課爆佢

xenoblade嗰位根本係大典太家姐

第幾個呀

原來成日叫タピタピ
係講緊杯珍珠奶茶

打唔打得嫁

特殉目前黎講都好打得唔係咩

我好耐冇玩

共鬥更新咗

我又做下海豹先

咁易中架咩？

一個二個偷圖呃我唔到

搞到我想抽埋d 石佢
(只夠20抽)

而家好像唔見有經驗關
玩左兩日d新劍都係得十幾廿lv

因為經驗關係活動黎
間唔中先出
最近完左一次btw學其他人話齋打活動其實都得

想做送禮勤
但啲禮物點入手
活動打氣球換？
有無其他途徑

海豹係點解

平時潛水
得閒出黎曬太陽

Keep住清晒啲event任務，有得換嘅就換晒佢，好快就有好多

大典太勁唔勁？ 值唔值得追

原來係咁

台伏開時有玩一個星期，開咗有冇一年

最後直路啦

計強度應該未勁到要追
而且其實普通UR都夠勁

有 應該年半

強擊類有咩角色推薦

咁我繼續儲石先

我覺得誠大和守好用

唔好亂用石啦
儲到夠天井先一次過抽

唔係你會灰到想棄game的

冇所謂啦我之前係咪都殉難就抽哂佢
係直到抽到七星之後先開始儲石
之後先開始有天井

今日十抽

歐洲人先可以唔儲天井

今日又白果！UR巫劍呢？

白果+1

好快回氣 唔怕
我抽影九嗰陣冇哂石 而家又有返千幾

真 個個月都送千幾石 佛心GAME

又有黃金大隻佬 即係又有石

要忍手儲多啲！希望炮姐可以課少啲！

好後悔抽左伊莉雅抽完返黎掂都冇掂過

老MK今日出咗文講動作遊戲既境況
主要係講理想 現實 同 困難
佢話知道解決令遊戲變得有趣既最佳方法係個個月出新關新敵人

天華百剣 -斬-の開発チームの編成の一部を紹介させていただくと、

①新しい巫剣ちゃんを作るチームと、新しい敵をつくるチームが同じ
②新しい巫剣ちゃんの設定や調整を行うチームと、敵の調整や設定を行うチームが同じ
③「共鳴刀装」や「能力開花 極」の制作、設定も①②と同じチームで行なっている

跟住大約意思即係話負責開發新角同新敵人係同一team人
如果整新敵人就冇人手整新角 冇新角賺錢就會執笠
佢份人又幾老實 但始終都要諗辦法 唔能夠話唔夠人就冇新野俾玩家打
（一早叫你用巫劍 tune黑色然後拎黎做boss啦 咁咪慳好多開發時間 又或者請人開發敵人 ）

①敵側の調整やステージの設計のバリエーションを増やすことで、活躍の幅をさらに広げられるようにしていきます。

②夏以降「禍憑制圧大戦線」等のステージの追加も行なっていき、活躍の幅を広げられるようにしていきます。

跟住佢最後定案係調整敵人同關卡設計既變化 但其實可以有咩變化 得既話我諗你一早做咗 就睇下你可以點攪 我就唔樂觀

我覺得打影巫劍真係慳水慳力

呢個真，唔係all in 完食白果既話真係會想跳樓

隻game d 課金額真係太貴十抽要幾千蚊

邊有咁誇張
最尾趕唔趕得切

#896

話說
超御三家好唔好用定係留返d極魂比殉刀

伊莉雅唔好咩？
之前對伊莉雅冇興趣冇抽，後尾見佢奧義係saber lily出嚟出招！即刻後悔冇抽

覺得麻麻地立繪又唔係特別靚
反而奈葉我就覺得好勁

好用
但有未勁到打討伐會用

咁繼續留比殉刀算
有冇風話下把影會係咩

巫魂之雫點換先最抵 升影水心極開花唔夠用

我覺得冇話點換先抵
我自己就係拎開花料同埋普通巫魂換
開花料留返幾百個夠用就算

岩岩入坑 升緊隻北谷菜 每格千幾巫雫有排刷

未有

升住兩三格先

開花料換淨幾百就用SR魂換

有得再出擊
等決定之前
果一頁無得睇自己個進度係幾多...

click入去睇都係1¥1金
個出面個金額係接近10倍

最後個日既凌晨換左啦召集書換出黎係直接開花到80lv 呢樣野幾抵讚

我睇過3000金幣要7萬幾yen 喎

屌原來係咁，邊有game 咁戇鳩mark 錯價都有本身諗住幾舊水十抽就當支持下隻game,點知見到幾萬yen 就鳩縮左

佢日本嗰邊冇哩個bug
似係啲地區問題

要睇嗰句日文先知
未滿會有咩咩8上升

なんで小竜ちゃんの衣装ないの

小竜ちゃんは親が行方不明だから…

都有啲人關心小竜狀況

中重覆鳴狐 不過已經突滿咗

原來已經有1800石
咁既速度 2個月左右就保底一隻衣裝限定

每日十抽到今日都未中過UR角係咪正常

唔正常

中裝仲好

窮到無錢食飯今個星期又唔見咗 神出鬼沒

就在今晚

佢一向係咁
當年開完第一個御城Post之後
就消失左好耐

今日終於中UR巫劍！不過變咗極巫魂

黃VIU死左

原來我得4百幾萬銅貨

黃VIU 輝夜係咪太多人入去睇,搞到LOAD唔到

用手機app睇

點解窮到咁

早坂世一

最弊連UR裝都淨係中過兩件
今日特登彈起身抽又係食白果

今日10抽又空彈

前排佢本本勁好J

連續三日抽到同一件UR頭巾就黎突滿

未睇過 等我遲啲留意下

原來就黎爆post

三週年新介面每日十連入坑好時機，被遺忘既小龍都係冇新衫

不如聽日先 今晚都夜啦

差d miss左一日

痴撚線game

好耐冇入POST 呢排你地除左天華同AGA之外仲有咩手機GAME玩緊

如果唔小心1001左 我唔開

GBF